香港社會工作者總工會 向新加坡律師機構投訴何君堯

[img]

立法會議員何君堯早前因「殺無赦」言論引起爭議，後又稱當時是「煞停港獨」，另外有市民質疑他選舉時自稱「新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師」的言論，他又指自己有執業資格，只是並未曾執業。香港社會工作者總工會批評何君堯強詞奪理有先例：「再一次把自己的過失強行轉移視線，把過失推卸在別人身上。」總工會表示，將去信The Law Society of Singapore，投訴何君堯。

香港社會工作者總工會晚上發文，指何君堯2015年出席港台節目《城市論壇》時，曾自稱是社會工作者，但得悉訛稱社會工作者是犯法行罪後，「狡辯自己是一位在社會工作的人，那就是社會工作者」。

總工會批評何君堯作為社會賢達，多番強詞奪理，在「殺無赦」及被質疑虛報律師資格事件上，合理化自己造假行為、將歪理演繹成為真理，再一次轉移視線，委過他人。

總工會表示，過去無人處理何君堯的行為，如今將越洋投訴，去信新加坡律師機構。

何君堯你之前狙擊戴耀庭狙擊得咁過癮
而家你都可以一嚐被狙擊嘅滋味啦
祝你律師牌被釘同埋被判入冊通櫃

社工總工會：我們要向新加坡律師專業團體投訴何君堯 | 轉載文章 | 立場新聞

仲有人話社工=垃圾？

條友好黑人憎

辣著所有人

推

屌河妖 = 屌689
所以一定唔好俾佢停

臥薪嘗膽左兩年終於有機會